琴晚，真係出了刀手（鄭松泰FB）

琴晚真係有刀！

琴晚，白衫連私家車都出手

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx